［激讚］同男人做roommate真係好爽

同男人做roommate就好處多就不必多講，
大家男人老狗就肯定少嗌烚嘅，
有咩唔啱嘅咪講到啱囉，
有時沖涼為咗慳水又可以一齊沖，
大家男人仲好添，唔洗怕羞，
棍撞到棍嘅咪最多面紅紅笑吓咁，
上到床插住訓又一晚

仲唔洗驚大肚

你含住我

我亦含住我

咬大棍